有無人有睇過大石英司本香港獨立戰爭？

想問下最後個結局係點？